Twitter有意收購Tiktok美國業務

WTF

屌你老味
咁你一開波做乜鳩閂咗 Vine 佢
Vine 冇死嘅嘢話
抖陰唔會咁易入到北美市場

畀盡一億yen

自從件支那女人坐左上board, twitter 已經開始染紅

Well done
Tik Tok is a good app
If it is banned, it is a huge loss for every American

Twitter真係ON99
不過都唔同嘅
支共係以本傷人做大market share
sponsor好多KOL tiktoker做旺個場
就算twitter唔shut down Vine都未必夠支共玩

實賺到仆街
有班不問世事美國人玩抖音

傻仔係財經台俾人笑完
仲要係時事台出現

美國已經開始瞄準big techs出招啦
我男神 josh hawley 追住big techs屌

條友咩料

其實所有買家day 44先出價就OK

Twitter除左個西女人之外都算信得過既

social media platform 中算係咁
不過都係唔完美可改善 & 都係左傾
瘋狂censor trump tweet
係最近先加tag落支共黨報

清bot方面好過豬西好多

可以起底睇佢既 post
話美國因為制裁中國大跌市
跟住中港股市大升

CLS 一起底見到傻佬黎

攪到隻微軟都硬唔起